## Workrave

*Application qvous rappelant de prendre des pauses*

- Lanceur automatique ajouté (mais désactivé)
- J'ai retiré les micro pauses (toutes les 4 minutes) qui cherchent à régler un problème musculaire assez rare
